泛民有時真係唔屌唔得

利申第二個post睇到

四方西都無做議員啦，話之佢
同埋今次真係好多個都盡心盡力㗎啦
如果邊一個係戇鳩嘅
到選舉再清算佢

但係外國人會收到啲false statement

咁又係

有冇link? 想睇番

EMILY LAU, FORMER CHAIRWOMAN, THE DEMOCRATIC PARTY: Exactly. It's very disturbing and very alarming. This is not the Hong Kong we know. And just then before I came here, I got a message online saying the people who are ramming the things into the Legislative Council glasses were the very people who were here yesterday because there was a big rally in support of the police. So some people have recognized them. So they are sort of agent provocateurs.

召喚海外文宣組

所以當年毓民屌佢地仲癲過屌保皇狗
四方西呢d老屎忽未落過場真係哩埋出少句聲啦

叫白鴿黨推佢入老人院啦

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

認清敵人，不攻擊盟友

佢真係同元秋一樣,都係豬隊友成日陀衰家